成日比女仔笑

恥笑個種笑

點fix

投胎

點解啲女問我係咪呢度等巴士要笑出聲。。。

我好好笑咩

恥笑返佢地

call g發洩

黎呢度做乜。。

好過兜口兜面比人話樣衰啦

利申：日日試，d女見到我好似見鬼咁彈開啦，你咪算好

人地點解會笑你

咁賤嘅
巴打係皮膚問題定點啊?

樣子問題 皮膚粗糙 牙唔齊咁 所以咪會咁

全部都可以改善嫁
cool 牙囉
男人都可以扮靚保養下
再剪番個清爽嘅髮型

多謝你意見 但cool牙廿幾歲係咪會耐好多
皮膚無計 成日要曬太陽做野